湯馬斯梅拿件廢老退役未

又慢又廢
退役算啦

樓主五毛狗
唔好回

？

波台唔討論波討論咩

糖哥你唔洗瞓教？

全職連登師

全職屈毛師

退左啦，唔係去左做火車頭咩

一個comment幾錢？

【Now Sports】德甲復季，然而不少球員都坦言不習慣在閉門情況下作賽，包括拜仁慕尼黑兩大主將湯馬士梅拿及紐亞。
湯馬士梅拿（Thomas Mueller）笑談在閉門作賽的感覺，最初有點兒不習慣：「感覺有點像『老坑』足球，晚上7時，在大光燈之下，但當皮球開始滾動，我們就集中在比賽。」 德甲是歐洲4大聯賽中率先復賽的一個賽事，拜仁慕尼黑周日憑利雲度夫斯基與柏華各入一球，以2:0打敗主隊的柏林聯。「在賽前有數隻蝴蝶，不知往何處飛舞，就像8月開季之時。」 「我們前來的目標是全取3分，當攻入第2球就穩陣得多。」他續說。拜仁贏波後26戰得58分，領先多蒙特4分，後者在前一天的魯爾打吡以4:0大炒史浩克04。 至於拜仁隊長紐亞亦顯然不適應閉門作賽：「我必須說，當沒有球迷及吵鬧聲，每分鐘都非常漫長。這與你預期在Alten Forsterei（柏林聯主場）的氣氛並不相同，不過，OK，這在乎動力與態度。」

佢得三十歲

今年好多助攻

梅拿